KESIMPULAN

Setelah semua soal beres kamu kerjakan, selamat!!! kamu sudah punya cukup skill untuk berkontribusi di project open-source maupun project tim kamu,
Gampang kan?

Kalau kita sekilas balik lagi, yang kita lakukan cuma:
	Fork repository asli supaya reponya ada di akun gitlab/github kita
	Buat branch baru 
	Terus clone repository yang kita fork supaya reponya ada di komputer kita.
	Terus ngoding,
	Terus kodingannya kita kirim (commit) ke repository kita (jangan lupa sebelum commit pastiin kalau repository kamu sudah up-to-date)
	Terus buat pull request deh.

Sudah kalau ada hal yang masih bingun tanya aja, bakal aku jawab.Sekali lagi selamat dan selamat tinggal hehehe

Best Regards,
Amos.